見到咁多人屌大j同鍾培生拍片 特登去睇左條片 發現根本唔係連登仔講果回事

大j由頭串鳩鍾生串到落尾喎
仲cut鳩走佢講野d位
似恥笑多過想含佢喎
邊忽唔黃？

推

句句疾住哂喎
反而鍾生好似死狗咁

關錢事嫁？
有錢就唔串得 窮就串得？

大j呃呃埋埋咁多，鍾生一啲實力都冇

大j算係白手興家

鐘籽之前搞手Hke台灣宿舍冷氣都唔比開，扮有錢姐😂😂

大J有黃色水魚圈加持 鐘共邊有得比

五毛緊係要搶先帶風向

個個YouTuber都有人mark 實

係d五毛帶風向，你地跟住陪佢地癲咋

佢哋話係就係
杜生食咗一餐KFC都係藍
自己日日搭黨鐵就冇問題

事實大多數post頭2/3個留言都係
鬥黃分化就日經，拉到個入門極高，最近有新嘢講就係「分咩黃藍，黃藍標籤係錯」

公務員就每星期都有
明明講緊飛狗都可以拉落公務員
然後羅門地下水庫又可以拉埋嚟講

都係想搞到啲人唔想上連登
然後呢班人做主導屌返你轉頭，咁就變舊登

何君堯請你去佢屋企過聖誕你去唔去